痴撚線公司 點解油塘晚晚有人放煙花

如題
有無油塘巴打都聽到

住港島
聽唔到

狗宿冇皇管

冇

聽到 晚晚都有

銅鑼灣都有

咁痴線